[突發] 大埔狗屋

驚撚到
垃圾Mon post傻鳩黑警

下午經過秀茂坪警署都一樣

不如全港都set撚晒水馬啦傻西

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

與民為敵
以後所有政府建築都整水馬丫笨

史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

唔好嘥水呀！！！